身為一個滑板愛好者，戴頭盔護甲滑板去邊度都好正常啫

平時出街遇到痴線佬，打人呀 開BB彈呀，有塊滑塊頂住擋下都好呀，一個人嘅力都承得起，有啲仲係鋼板做
當然，太痴線嘅，緊係走人啦，唔好同佢搏

有無人玩開滑板嘅巴絲

交流下心得

無人玩滑板？

好似開錯台

成幅裝備喺邊買齊

旺角呀 淘實呀 好多地方都有，睇你想平定貴

我依排少玩，有同好嘅朋友幫手留言分享下呀

唔錯

想學滑板

叫多啲人一齊學

我聽日就咁做

講笑，唔好起我底

咁快齊裝？
邊度有平靚正貨買呀，大家都想添裝呀

起左先講

照去迪卡儂先囉，唔係要求黑色既話，我諗都有貨既

好似唔錯

do it

咁少人玩滑板嘅？
好少人覆咁

依個台無人

幾好

無人理
嬲